忽然球迷學波區

睇緊尼日利亞對阿根廷精華
有兩個問題

1）點解阿根廷輸力架2:1會俾人話係劇本？
係咪因為阿根廷overall total積分5 都係高過尼日利亞1分？

2) 阿根廷踢到散散下係咪真係策略嚟？美斯唔走位係咪為咗俾隊員多啲機會發揮？

1）係，因為阿根廷上屆亞軍，攞左上屆三甲會繼承多一分
2）係，人地用心良苦

1.) 睇波果D人多數要尻UP下等其他人覺得自己好醒一早估到ETC ( 呢個唔係識唔識睇波問題 , 應該係心理學既問題黎)

2.) 夾唔夠

堅系假波

其實夾唔夠係咪喺球賽成日都會發生嘅事
好似整日聽到阿根廷夾唔夠 抵唔抵屌？

國家隊鬼有時間俾你練波咩
打防反就最易夾
所以主攻果隊成日都瀨嘢

阿根廷對尼日利亞同克羅同冰島

我覺得次次阿根廷對手都好有陣型
關鍵時刻隊友助攻 or 方陣防守
相反阿根廷唔似咁有系統

同埋有個download stream player嘅問題

一開頭down咗soda player但開唔到Acestream嘅live link
咁我down返ace stream media啦 點知開唔到torrent -> NSIS Error: Error launching installer

點算

夾唔夠係國家隊先發生多，因為六月先開始練，未必夠時間夾熟。而弱隊好似冰島依啲練防反多，而防反係易啲夾，所以就有系統啲。阿根廷依啲強隊就要練陣地戰點攻多，而依樣係難啲夾。

其實美斯係巴塞都係行行企企

上兩屆冠軍西班牙 德國 球員本身係球會已經係隊友 夾慣夾熟 相反阿根廷球員分布喺唔同嘅聯賽 實力差距會較大 所以默契係差d